

% Retira o número da página atual
\thispagestyle{empty} 

\begin{center}

	\textbf{
		SAULO DANIEL DOS SANTOS\\	
		\vspace*{1cm}
		ANÁLISE DE AGRUPAMENTO HIERÁRQUICO A PARTIR DE CURRÍCULOS ACADÊMICOS}
		
		\vspace*{2cm}
		
		\flushright
		\begin{minipage}{.5\textwidth} 	
			Dissertação apresentada ao programa de Mestrado e Doutorado em Informática e Gestão do Conhecimento da Universidade Nove de Julho - UNINOVE,  para a obtenção  do grau de Mestre  em Informática e Gestão do Conhecimento, pela banca examinadora, formada por: 
		\end{minipage}

		\vspace*{2cm}
	\begin{center}		
	\textbf{
		São Paulo,  13 de novembro de 2017
	}
	\end{center}
\begin{center}


	\textbf{
	\vspace*{\stretch{3}}\\
		 \noindent \hrulefill \\
		Prof. Dr. Wonder Alexandre Luz Alves (Orientador) \\
		\vspace*{1.2cm}
				 \noindent \hrulefill \\
		Prof. Dr. Renato Ribeiro Nogueira Ferraz (Membro Interno)\\
		\vspace*{1.2cm}
				 \noindent \hrulefill \\
		Prof. Dr. Jesús Pascual Mena Chalco (Membro Externo)
	}
	
\end{center}

\end{center}
